人搵part time工

想搵一份穩定既part time工
仲係學生 可能未必日日番到
但係希望可以賺番少少錢為香港出一分力
請問各位巴打絲打有冇工介紹比我呢個廢青

希望近沙田區 唔近都得

馬會

唔想再接近馬會 因為佢搞到我貪快搵錢而輸好多錢

唔要馬會

Lm

巴打你邊區？

馬鞍山